{
  "New product": "新产品",
  "New XCAD product": "新产品",
  "New part": "新零件",
  "New XCAD part": "新零件",
  "Insert new product": "插入新产品",
  "Insert new XCAD product": "插入新产品",
  "Insert new part": "插入新零件",
  "Insert new XCAD part": "插入新零件",
  "Insert new drawing": "插入新工程图",
  "New folder": "新建书签",
  "New drawing": "新工程图",
  "Inserting new product": "正在插入新产品",
  "Inserting new part": "正在插入新零件",
  "Creating new product": "正在创建新产品",
  "Creating new part": "正在创建新零件",
  "Creating new folder": "正在创建新书签",
  "Creating new drawing": "正在创建新工程图",
  "Multipleselectionerror": "不能在选定对象下插入此对象类型：",
  "Please select only one parent": "请仅选择一个父级。",
  "Please select at least one parent": "请至少选择一个父级。",
  "Bad security context": "安全上下文错误。",
  "Timeout security context": "检索安全上下文超时。",
  "Failure during content creation": "创建内容失败。",
  "Timeout for content creation": "创建内容超时。服务器可能会继续该流程。",
  "Warning : no physical id returned": "警告：未返回任何物理 ID。",
  "Error :": "错误：",
  "no content selected": "未选定内容。",
  "Creation successful": "创建成功。",
  "reserve no content": "请选择一个或多个要锁定的对象。",
  "unreserve no content": "请选择一个或多个要解锁的对象。",
  "reserve not available": "此对象无法锁定。",
  "unreserve not available": "此对象无法解锁。",
  "ERROR_SELECT_FOLDER": "请在 Bookmark Editor 中选择一个书签以创建内容。",
  "partCreationfailed": "您不能创建此类型的对象：零件。",
  "partCreationFailedSubtitle": "验证您使用的凭据是否正确。",
  "NoAccessToCreatePart": "在目标协作区中，您可能没有创建此类型的对象所需的访问角色。",
  "InvalidCSCreationfailed": "此内容不再可访问",
  "InvalidCSCreationFailedSubtitle": "刷新 Widget。",
  "NoAccessToCS": "对象可能已被删除，或者您可能不再具有所需的访问权限",
  "Choose CAD Origin": "选择 CAD 来源",
  "CATIA V5": "CATIA V5",
  "CATIA 3DEXPERIENCE": "CATIA 3DEXPERIENCE",
  "Can not insert": "无法插入到选定对象下",
  "Can not insert multiselection case": "无法插入到选定对象下",
  "ERROR_PIN_APP": "要创建/插入新对象，请先将应用程序固定在仪表板上。",
  "3DEXPERIENCE CATIA": "无",
  "TemplateNotFound": "未找到模板。创建失败",
  "InternalServerError": "出现内部服务器错误",
  "Can not insert under Embedded Component": "嵌入式部件没有可用的编辑命令。",
  "Choose CAD authoring experience": "选择 CAD 创作体验",
  "insertionfailed": "插入新项失败：",
  "creationfailed": "创建新项失败：",
  "selectOwning": "您选择了一个嵌入式部件，无法将该部件与其父级分开移动。请选择其父对象。",
  "3DExperience": "3DEXPERIENCE",
  "UPSV5": "CATIA V5",
  "UPSSW": "SOLIDWORKS",
  "UPSCR": "CREO",
  "UPSNX": "NX",
  "UPSIV": "INVENTOR",
  "UPSAD": "AUTOCAD",
  "UPSSE": "SOLIDEDGE",
  "DrawingISOA0LandscapeTemplate": "ISO - A0 - 横向",
  "DrawingISOA0PortaitTemplate": "ISO - A0 - 纵向",
  "ProductTemplate": "默认产品",
  "PartTemplate": "默认零件",
  "3DPart": "3D 零件",
  "Default Assembly": "默认装配体",
  "Assembly": "装配体",
  "Part": "零件",
  "Default Drawing": "默认工程图",
  "Drawing": "绘图",
  "Can not insert drawing": "工程图插入不可用",
  "forbiddenChar": "检测到标题有禁止使用的字符：! 或 :",
  "InvalidSyntax": "在标题中找到不支持的字符",
  "emptyTitle": "必须设置标题。",
  "notemplateavailable": "无法创建任何对象",
  "assembly": "产品",
  "component": "零件",
  "drawing": "工程图",
  "warningMultiSelectionDialog Title": "插入新项",
  "warningMultiSelectionDialog Title drawing": "插入新工程图",
  "warningMultiSelectionDialog Title component": "插入新零件",
  "warningMultiSelectionDialog Title assembly": "插入新产品",
  "warningMultiSelectionDialog Text": "是否确定要在多个父项下插入新对象？",
  "warningMultiSelectionDialog Text drawing": "是否确定要在多个父项下插入新工程图？",
  "warningMultiSelectionDialog Text component": "是否确定要在多个父项下插入新零件？",
  "warningMultiSelectionDialog Text assembly": "是否确定要在多个父项下插入新产品？",
  "errorMatRefMoveCmdErrorMessage": "{dispType} 上不支持移动命令",
  "errorMatRefReserveCmdErrorMessage": "{dispType} 上不支持锁定命令",
  "errorMatRefUnreserveCmdErrorMessage": "{dispType} 上不支持解锁命令",
  "errorEmptySecurityContext": "您没有执行此操作的建议安全上下文。",
  "errorMatRefShareCmdErrorMessage": "{dispType} 上不支持共享命令",
  "errorNotSupportedRoleForShare": "选择可与其他用户共享对象的责任。"
}